開心速遞 (384)

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

By開心畜隸
你睇你幾毒(171151)

Poster都慳皮整黑白

等睇搞到周圍曱甴或者蟲
搵安仔幫手買野都敢

$$$$$$$$

之前miss咗，點解大龍生要係熊家度住既？佢咁有錢，就算間屋無咗都可以係出面租屋喎？

佢公司被搶走，怕有錢圈子嘅人笑佢，所以搬黎呢度

今集暗示左d野，利益（大龍生），選票

廢老根贏啦，仆晒街

高小姐

無牌又學人bluff

見到佢最尾笑咗出嚟

真係好正

床單

嘩屌，好重口味

阿壯

阿壯好靚仔

係咪又搵作仔做藍本

救命
我個電視壞左
突然變到好細

大台又有新肥妹

P返瘦塊面可能靚

即刻諗起呢個巴打

聽日嗰集睇預告都有共鳴,
啲舊同學做咗保險地產之後就剪個咁嘅頭,
成日就話幫到人 有使命感

聽日又有島大學生線

美麗真係離開左劇組啦？

最好睇
同埋好應景

今集（8時，港台31）鏗鏘集講外賣仔辛酸

港台都抄龔燁

到底編劇諗標題係有幾懶
昨日「我要做主席」824集已經用過一次
隔左百幾集就重用標題
仲要係個咁行嘅標題

可能係類似幫手買呢樣果樣之類

三太有情有義過二太

第日大龍生攞返間公司會唔會休左二太

[member]有報酬嘅
買名牌手袋享受VIP拆扣[member]

改錯字：折扣

農作物都上埋列堤頓公廁打咭??

原來有新post

好撚煩 要傾死出波台傾啦

點解啲caption懶係感性懶係符文彩？
好似好無厘頭同好作狀

保險狗

可兒！

壯之歷「險」
陳可兒編劇

莫東尼

同佢地2個同一間公司

串緊林作呢類仆街

免於恐懼嘅疾病
笑撚死我

阿孝職業係未好貴

阿壯係咪第二次做主線

連老母都搬埋出嚟

有病直接轉生

好似第三次

第N次喇 數唔到

藥行

濕疹

上佢屋企sell

Venus應該想幫塊面買保險

做保險

以為頭先佢個樣
係向tt埋手

打機???

大學賺錢主線雖然每次都係阿壯提出，但其實戲份安凌壯差唔多
阿壯純主線應該有夏惠同校長銅像

度縮根點會同你簽單

熄佢雪櫃

阿水砍自己

阿壯哩個look 好好J

壽衣都買埋

做保險面皮幾尺厚

買硬膠保險

斷六親

阿壯真係CLS其實佢個角色都幾唔討好

阿壯wa

阿壯雖然戲屎咗啲不過都deserve多啲集數

曹總咁得閒聽佢講

安仔：買起我

曹總真係最無架子嘅有錢佬

如果同精算系李莫仇sale保險會點

屌

有啲似gem

catgirl

係咪真係咁誇張

美極

蕉仔

減肥保險？

我個電視又細左

開床單

Real

Sell保險畀曹總

佢自己

n重唱

肥妹幾正

四個慢一拍講

牙莊做保險狗都幾似

肥都幾正 唔肥應該好撚正？

五官幾靚

係未每日行夠10km有回贈

真係唔錯，如果減肥應該係靚女嚟

靚過美麗先

美麗肯減都豬 呢個應該唔差

好肥美

個鼻應該無得減
我覺得肥妹嚟講細細粒靚啲

我係富婆既話都想搵呀壯開床單

今集點可以冇「多謝客戶信任，多謝公司俾機會」

肥妹好渴

係間房仔捉伊欣
捉唔到就同你買

ching不如轉下另一段

覺得個肥妹減左肥再去整整個鼻，應該係靚女嚟

減左肥可能有 G cup

dll...

擲住你

齋五官

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

去炒股啦

阿壯屎戲到...

睇個死毒撚肯定係hacker
hack咗佢份嘢

賣保險算唔算腳踏實地

通常啲女鍾意被人壓住

呀壯係0

阿壯咁都腳踏實地

Real...

屌 咁樣植入式廣告

三哥出場？

連寵物都double up

4條pk

上熊家時就過去搵大龍生輔導下啦

賣咁耐廣告

係咪證明佢地係最廢果啲學生
懶既都勁過佢開幾日通宵

呢個世界就係咁唔公平㗎啦，懶同抄功課，但係條友可能本身就係天才嚟，平時只係掩飾嚟

小吉

保險不嬲係得買個陣保之麻

小吉man咗好多

喺大學有時遇到啲同學，廢但話自己勤力，但最後個project佢做出嚟嗰part係完全唔用得

神之阿壯

做乜鳩

果4個人

咩事

點解on9左咁多
好尷尬

陳可兒

好on9
打油詩

整古專家咁

真，勤力真係唔代表有用

整蠱專家？

整蠱專家

做乜9

唔比人知咁賤

咁做又有啲賤喎

又二手飯VENUS條仔一樣

呢段戲

阿壯好兄弟

呢段最經典
開心畜隸宣言

阿孝係咪正式完全取代傻強成為新四人組

阿壯其實做得幾好。

4個打遊詩真係第一次見

陳壯好兄弟

今日

孝國

後面溫馨提示穿崩
呢套劇世界都無疫情 駛乜戴罩

淺藍色呔barcode頭

凌凌豬染咗頭好靚仔

牙壯

個毒撚做得幾好

勁撚到

滿足你上司的需求

阿壯 整個電飯煲專利
都賣幾廿萬

全部claim得保

牙壯其實好有䐉

又屈人簽單

呢集又寫得幾好

安仔自己填咪仲衰

依集幾好笑

係囉

大學線love it

男枕頭狀

豹叔

好似已經知道晒聽日劇情

第一次覺得阿壯個角色係唔討人厭

呢排阿叔多咗主線

但啲戲都係唔得

寫乜鳩

我覺得嘛嘛

but to yrffv ust

伸利唔識英文

保險雞更好

唉,好心淡,就係你呢d港豬搞到TVB永遠係大台,成個影視台d Viutv post幾日都無一個Tvb post咁多頁,唉viutv快撚d收皮啦,香港人唔配有viutv channel

收工想輕鬆一下都比你話無骨氣，本土製作的節目無骨氣？想聽廣東話都唔得咩？
Viutv 得好少劇，拍劇又無tvb咁熟練
Netflix 唔係個個有

佐治變Brian Cha有冇得諗

我都覺樣衰咗

今集講有人識欣賞阿壯生意頭腦
其實之前阿壯啲橋唔係唔得
係每次都比子丹截糊 自己又三分鐘熱度 (兼劇情需要) 先做唔長咋嘛
不如真係寫阿壯做startup
搵大學線嘅人幫手
寫條創業長線都好過大學線死唔斷氣
反正從來唔寫佢地讀書
大學只係一個佈景版比佢地吹水溝女 同一班人轉個場未又係咁寫

同譚道德溝埋一齊黎做過橋米粉吖笨

周末大家係要打下既

一班姊妹一間星級酒店房
可以不化妝傻笑對望
點起香薰拉低窗簾不透光
傾到三四點澎湃聲浪
一支香檳一些絲質的套裝
可以激發出完美碰撞
甚至可以冒險 但平安

慌張西望講緊道德夫婦

容儀 祝你早日康復

打倒free-rider
戴慧文編劇

風少呀

anita對腳

希望bonnie可以比多啲support道德媽媽

數天後個特效

野又唔做
功就你拎

2萬邊買到channel

女主角係金剛門傳個女主？

仲要

肯定瀉番比你地

今日阿水唔駛壁咚阿龔幫佢諗橋

開心速遞幾時真係玩觀眾投票劇情走向

Anita對腳

立即投死晒最乞人憎果幾件

二手掛

台慶節目入面嘅趣劇環節

公司就係咁架啦 真係會公平 您做一份 佢做一份? 如果上司醒目 就會係花紅時 分多分少

free ride嗰個係黃馬掛，同上司有親，就唔使諗

交咩橋比你...
你大佬呀？

豹哥其實咩位
憑乜聽佢點

條橋幾好

Anita含芝士腸啦

係咪即係有排見唔到佢兩公婆

好橋

導演啊嘛

：唔夠虛！

anita

捉唔實

三個廢到
唔怪得俾人恰

sell完

係咪又用番佢地D橋

佢地個3條？

係未有暗示

3個: 咪一狗樣

淫腳好靚

爆漿芝士腸

天才

好想瘋狂中出anita

第一次覺得呀叔咁有用

第一次覺得阿叔有用

個淫樣係幾正

會唔會走左

話晒都國際攝影師，應該都對自己拍嘅作品有啲要求，唔會掛個名free ride

執返起佢有料攝影師個身份
之後一路寫到佢廢人咁懶

條腸邊到買

好治癒

建議寫佢降職落去著制服頂A位

負責拍
橋人地黎

三哥米雪後日出現

手足

其實仁哥真係free rider

之前

竉物藥妝下集？米雪

做design個個不嬲最on9
班人出口 designer出手

媽劇停：同我點點飛天 點點光速 ok 你明

design狗畫完

媽劇停：唔係咁呀 你明唔明點飛天呀 光速再光速d

英進呢？

潛力圖
Btw大學三子成日都可以攝過場

係啦，講到明間舖開

鬥牙！！！！

唔見咗鄉音收銀

仆.................

連登

𨳒，又 Rebecca

又係Rebecca....今次仲要加馬漢

馬漢

五彩斑斕的黑
個LOGO唔該我想睇清楚大少少，但又細返啲唔好擋住

佢2個一pair肯定瘋狂扑野

下星期都係佢

我唔想知呀

我都想問今集點解冇佢 但開頭同中間又坐埋一齊好似有份咁

落手落腳個個一定係最難做

諗橋個班真係up完就走
等你做完 再插你唔係咁

佢up一句 人地背後要做三樣野

如果呀叔做埋諗橋個個 咁個三件廢柴唔需要存在

咁啱前排做野需要研究顏色及P圖, 先覺得黑色同白色真係唔係咁簡單

論Design & Build相比齋Build, 應該平D定貴D

老闆眼中 design = 唔值錢
當送比客既贈品都得

馬漢雖然古古惑惑, 成日傍老細, 但好似冇諗過搶鐵面陳個位

之前有集就係馬漢出陰招唱衰鐵面陳，想逼走佢呀
不過俾Rececca發現左
個集都有啲好笑位

咁佢溝埋Re, 實用總監夫人個名引Re幫佢踢走鐵面陳

佢地讀埋碩士

第一次覺得尋寶圖係好睇

呀壯果集
佢地四個打遊詩過水氹好撚好笑
做得好q

冇睇到 做咩事？

皮肌炎，魯芬係死於這種病

快啲好返

我的女神Rebecca...
劉偉傑編劇

你cls半年
成個dept no pay leave囉
反正咁都做唔長

Rebecca好賤

葉碧嘉真係閪到痴線

屌 我要群姐呀

集體辭職，做個8婆一獲啦

就犧牲你啦

新清潔阿姐？

保安部有新人?

好掛住群姐

好少見保安部咁多人

啲老臨

馬漢支野短

就來40歲都係輕熟女？

打佢lmchchchchchchchchchchch一獲就差唔多
仲女神dllmchchchchch

點解覺得真，唔會覺得玩嘢

龔燁個樣

原來王朝結咗婚

d女人永遠覺得全世界都鐘意佢架麻

痴女係咁

Rebecca...

我都係專心望住電話同碗飯.........................

d 中年女人係咁

之前d電話騙案可以係條老女人身上呃成億
就知d女人冇腦起上來係冇下限

公司有rebecca 呢D 女, 肯定大把花生食

其實諗落馬漢同鐵面陳兩個極端，互相平衡都唔錯

Rebecca個ff

龔水

屌 又有on9藍絲helen....

有冇咁飢渴

ma姐就熟女
呀水就輕熟女

葉碧嘉係痴女

嘩~ 成班仆街黎架

越講越假

Cls

滿足自己

老姑婆終於有人要

俾啲觀眾抖下氣啦
又迫人食屎

呀龔個樣

Rebecca真係兒童不宜

Rebecca狗衝
睇嚟情傷好返哂

個個藍絲Helen真係好撚煩
又樣衰又肥 幾撚時死呀仆街藍絲

我都想要Rebecca d海報

班友仔都唔同馬漢單聲

升佢做保安總監

馬漢比同事冼

私人考核

點解呢期咁多Rebecca 線

越坐越埋

保安部班人真係好兄弟
相同海報都準備埋

@前日阿壯

日日性交

如果葉碧嘉係男
應該係會用職權強姦女下屬個班仆街

好淫

可怕

呢個死士計劃要呃一世喎
如果飛咗Rebecca，保安部可能更加慘

除衫

Rebecca d表情好撚頂癮

馬漢就好啦，真人條女後生又大波

人生番工最漫長既一.......陣

求先有冇龍舟舞相

有冇人覺得Rebecca 靚咗

Rebecca 真係好chur，哈哈

阮兒丫拿
而家啦

馬漢啲表情好撚好笑

斯德哥爾摩綜合症

係男既俾人告性騷擾收咗皮了

咩嚟

Rebecca做痴女個樣真係好搞笑
仲以為佢會好挑剔馬漢
點知咁快咁受落

其實大大個Helen棟係到，點解會由得Rebecca玩保安部玩咁耐

群姐點解唔見左既??

佢真人唔知點同老公即係醫生相處

你依家個狀態

男人就會stop佢
女人...

屌 笑咗

真人應該好正常嘅
Rebecca演技演出嚟啫

其實個Rebecca 係唔係做返佢自己ja...點解做得咁好既

馬漢平時刷鞋整蠱人咁開心啊拿
宜家輪到佢嘆

好明顯真係做戲
其實呢d 角色好好。易比人記得又入屋

馬漢演技好過鐵面陳

今集小娟係咪避席

奶撻

搞到我好想知Rebecca真人係點相處

岩走
就咁q大聲

點解人事部briefing商場活動/保安安排

成件事好噁心

小娟出現會拆穿個局

度門開左

做全套唔係結婚咩

Rebecca太過火

關你撚事咩，鐵面陳

保安部高嗰個幾靚仔

唔知鐵面陳會點

關你撚事咩 娟哥
多得你先搞成咁

劈磚

我劈7你就差唔多

女人做上司真係慘過撚

人士部可以隻手遮天架咩

好過份

覺得佢好靚仔好耐

明明呢d係it做

乜春冇人做就搵it架啦

反映現實

Rebecca因私事影響公事
應該接被人炒啦

rebecca 真係閪女人黎

點解保安要開海膽？

究竟d野關人事部咩事

咁痴線，點會忍住唔打鑊個老女人

忍者咁

逼宮

乜原來保安部有咁多人

Rebecca公報私仇真係好乞人憎

皇帝咁

其實憎鐵面陳 齋折磨保安部其他人有咩用

編劇一向求其

咁古裝片Feel唔拍古裝FF?

件so 洲屎條友野返來
有一半責任

想鐵面陳求佢啩

私人公司人事部要做咁多野咪

可能公司冇假it狗

老處女真係好恐怖

女人會識分咩

由頭到尾成個人都乞人憎

鐵面陳連班友要劈磚開海膽都唔知
點會向Rebecca求情

唔怪得年中咁多熟女俾人呃

陪訓

再陪訓

Rebecca 老處

撐警馬漢

講女人西上司香港零舍多

咁大聲

一定聽到啦

保安部88

1年

條仔做到好撚好笑

咁唔好用Rebecca代表正常女人

成個保安部執柒了

死多兩錢重

恭喜

保安部rap

馬漢好正

佢當聾定塊布識隔音
係到講電話咁大聲

今集一開始成班保安有向鐵面陳告狀
不過鐵面陳扮唔知
其實成件事除咗Rebecca之外，Helen同鐵面陳都有份縱容Rebecca，呢兩個head最應該要被負責

send片比全公司仲7

贏賮掌聲

屌 成間公司識唔識咩叫公還公 私還私

衰撚過d蚊型公司

公開道歉

好彩鐵面陳侮婚咋

係人都知條女咁撚小氣
架真係自己丟

做葉d仔女 應該9成9未夠18歲就去ifc

開

開榴連

鐵面陳做很好，依家全世界都知Rebecca 有幾賤啦公報私仇

人事部咁撚大權力嫁咩

用餐刀開

咪調部門囉
你咪同雷公咁講囉dllmch

玩仆街野玩幾耐呀
幾時先肯停呀
你老母

呢個八婆真係好乞人憎
佢幾時死

我唔支持打女人

但我今次支持保安部圍歐件賤婦

Helen件藍屍肥婆最應該負責啦
直屬上司由個下屬亂咁搞
其實應該最大粒鐵面陳係可以投訴helen佢下屬搞搞震，兩個head級理論平級

真係人渣啩

d女人真係好撚煩

事實你係公私不分喎

鐵面陳咁咪個個都知Rebecca公報私仇

咁你係公私不分囉
老屈你架

個女人係唔係變態架

女版半澤？

臭閪中嘅極品

四條八婆仲同佢做fd cls

同香港發生情況一樣道理

條女真係臭閪黎

閪女人

好變態呢個女人

點解佢地仲可以同Rebecca做好姐妹

女人做高層都係咁上下

西女上司既寫照

死八婆Rebecca

全劇最黑人憎有無人贏到rebecca

譚道德都無咁仆街

女人只適合做雞

未撚試過咁撚憎條八婆

老虔婆做高層真係好撚恐怖

exactly 我一路都唔明

越嚟越覺得Rebecca係一個八婆

而家得罪Rebecca未仲大鑊
呢種人痴線㗎

雙打既喂
唔係應該單打既咩

今集冇群姐
明晚有美麗

有美麗

物以類聚

美麗又出返黎

鐵面陳覺得自己欠咗個臭閪
所以次次都自己賠罪

開榴連用支筷子都開到

同venus條線一樣？

群姐消失左
接龍變天咁大件事都冇出黎

我提名Venus

仆街TVB拍D咩撚野
女權? 根本係職場欺凌
睇到好撚嬲,死仆街咁撚樣玩人
合家歡時段播呢D咁GE野
等D細路以為 人事部真係咁,職場真係咁
第時返工要咁樣玩人,屌你老母,冇人投訴???

rebecca 同大家姐都係有仇必報，但係我中意大家姐多d

香港寫照

好容易

點解helen做上司可以由得佢咁

佢自己甘心賠罪佢嘅事，無理由要成個部門陪佢

大家姐都唔會去到咁盡

venus好過呢個死臭閪多多聲

因為佢哋真係同情Rebecca被悔婚
但估唔到咁就縱容咗個魔頭出嚟

藍屍最少都係佢阿頭啦
其餘幾個都係管理層 洗比面佢

係幾靚仔成個保安部得佢一個後生仔咁

都要先用刀劈開咗先得㗎

徒手喎

欠左佢還欠左佢，公私不分做阿頭都要出聲囉

劇情唔合理

今集幾搞笑

合家歡時段係咁架啦
邊會咁理性認真同你度咁多

比著大家姐，佢最盡去到鐵面陳道歉就會收手

剩係見到短人

睇WIKI之前王朝馬漢都換左人

睇wiki 1000集有秦博思林美香？

睇到想打爆個電視就真

大龍生走時有出來守護男廁

聽個八婆講果下白痴
唔講唔同部門，鐵面陳職級都應該高過條八婆
平時扮公正，鐵面陳聽八婆任舞已經係公私不分，害啲下屬食屎

玩埋今集好啦
咁玩法Rebecca唔駛翻身 變第二個Venus

佢d戲幾好

做咩鳩呀你 睇電視睇到傻左？

頭三位乞人憎角色
venus>>>>>>>>rebecca>>>>>>譚道德

下星期六又有集相似
但立場相反

見好就收 Rebecca 再咁搞邊個肯要佢

臭西兩姊妹

點解Rebecca要一個禮拜一集主線，真係睇到好厭

聽日龔根線

我憎譚道德多啲，偽君子

集集都睇佢點糟質人、點八婆

龔燁乒乓look冇咩氣勢，有d失望

編劇們
唔想再睇Rebecca點折磨保安部
畀佢放低鐵面陳 好好哋發展第二條感情線算啦

想睇佢同醫生發展

好正喎

調返佢去哈爾濱啦

乒乓look要點先有氣墊
咪普通做運動look

龔生唔識打，冇氣勢先正常

氣勢

最好多d 風少 Rebecca 少d金城安 根叔 個d

可似好似桌班天王啲倚天Cue屠龍Cue咁有必殺技未出，即刻有氣勢

我覺得佢唔好禍害男人
未正式拍拖已經係咁抽水
換個性別佢畀人告咗上庭好耐

動作, 神態

成個人事部去哈爾濱啦
一件藍屍肥婆一件八婆成個部門極品

講多句
Rebecca單方面玩殘保安部唔合理 亦都唔係話好好睇
要玩就玩互撚 勢均力敵先精彩
保安部戰鬥力冇理由咁弱
之前保安部啲唔知咩規矩都玩死全接龍啦

佢個設定好似係唔識打嗰啲嚟
動作冇呢啲氣勢都正常

可能最後會有個好型嘅總監大人出場

根本一間公司嘅人事部無可能咁樣玩呢啲劇情間唔中一次就話幾好笑姐，但而家係一星期一次，真係好疲勞囉！

如果今集古裝FF, 古裝街城樓四大副將同成條街士兵下跪勸諫得罪公主的大將軍, 加埋BGM, 咁就有特色了

最罪大惡極係班八婆六美
Rebecca都係班八婆縱出黎
每次見到成班八婆坐埋一齊講是講非就覺得好噁心

哈哈，呢樣好現實，姐妹中間先最多是非講

六美與其幫Rebecca介紹新對象
不如諗計幫佢走出失戀陰影算啦
好似Helen Ma姐散咗都有集咁嘅劇情

六美聚埋一齊就集體失智咁款 連馬漢送上門都唔懷疑 求其問下保安部就當fact check咗 個幾張濕鳩海報都會信
呢集睇嚟都係求其拍嚟笑下就算 勁多bug

講真，如果個friend自己心知佢有問題，係唔會想介紹人俾佢識，費事害左人

雖然，Rebecca 做人女朋友，以另一半嚟講算係體貼温柔嘅，但一反面就好恐怖

1. 佢地去阻止Re, 有咩著數先?
2. 費事Re發泄唔夠, 發泄起frd身上
3. 由Re出面震懾果D熊樹仁龔燁俊華Ivan, 又或者佢地覺得自己女友相比之下好好多, 無論點都助收漁人之利, 幾好

尤其係Helen
如果話Rebecca公私不分，Helen一樣公私不分，因為Rebecca係姊妹就由得佢亂嚟
保安部快啲向雷公舉報Helen瀆職將佢發配哈爾濱啦

Venus 格衰的嚟有樣有波睇吓，Rebecca 無樣無身材又矮又格衰真係最差

身材有保留, 求fc

當Bonnie死？
仲討厭過譚道德喎

我記得有其他演員喺訪問話佢真人好保守

如果係咁佢真係好專業

今集劇情麻麻地誇張得滯,不過Rebecca啲戲算唔錯做得幾好

短人

閪撚

Rebecca真係閪到...
只能講演員好好戲

痴撚線
呢集真係不知所謂
區區一個人事部副經理可以搞咁多野，仲要個經理完全唔加以阻撓，兩條友應該被人炒左九世喇
鐵面陳又係on9，你覺得自己欠左佢係一回事，有咩理由作為保安部阿頭由得一個人事部副經理玩你成個dept玩咁耐都唔出聲
拍條咁嘅片就成個保安部話佢好偉大，根本馬漢果個wfc嘅反應先係正常
仲有咁大個新威龍廣場有咩可能任得員工用外牆大螢幕開live？呢下真係睇到眼都突埋
呢集係好好笑，但完全係馬漢啲戲所以好笑，劇情係垃圾中的垃圾
唯一要讚真係馬漢，佢今日無論表情、對白、內心戲，幾乎全部我都笑出嚟，好正

垃圾極都唔夠你喺度讚隻撐警狗咁肉酸啦

可能保安總監有緊急情況下動用大螢幕進行廣播的權力
應該話咁守規矩嘅鐵面陳有咩理由咁做

愛回家最憎
Helen 馬漢 阿鬼
三隻撐警狗

睇得愛回家唔好分黃藍啦

坦白講，我識得有d外國人係真係因為tvb明星而知道有香港呢個地方 起碼我唔想網絡上少咗一個途徑比人接觸香港文化，viutv我都有睇，感覺上係真係悶d

無綫新聞是是但但已經唔係第一日嘅事，杯新聞我可以理解，我都冇睇tvb新聞。我知呢道唔係個個都有追開愛回家，甚至已經冇睇電視嘅習慣，不過想講愛回家之所以再多廣告都咁多人睇係因為真係好睇，好多題材都好貼地，笑點又多，偶爾有溫馨位同感動位，點解同為香港人嘅你哋唔去了解下呢套劇嘅魅力先去批鬥呢套劇呢？

網球王子

眼鏡隊vs無眼鏡隊

金剛門傳唔係民初劇嚟咩
有乒乓波

打波好難練

套野停拍2星期？

咁你就咪叫牛排啦

出現啦

武術乒乓球要打得叻咩，好想像力就夠啦

有客串

三哥都客串

阿龔係咪未試過同阿孝同場

出有冇5分鐘

龔燁

出真名

植入

我仲以為會有集3哥同埋米雪做主角添
今集預告竟然無佢地份

個廣告同乒乓球完全冇關係嘅

咩料呀屌

冇對白客串

係咪完全唔關個故事事

大小姐握手fail

對白都冇

屈X氏

對白都無句

寵物藥妝咁扔本？

藥箱...

植入廣告

大小姐係維特健寧

賣廣告賣到咁

植入廣告最誇張嘅一次

好橙

之前講到上天咁

寫信投訴啦

心如識做

咁大段廣告
今集廣告雜誌嚟

廢老根真係完全唔理人感受

請得 都唔請佢地拍一集真係怪怪地
之前歐楊震華 煒哥都拍幾集

死廢老阻人拍拖
自私到死

唔洗咪仲好

發表於1901年4月24日

亞太區總監一個鐘幾多錢啊，不如請個陪練仲好啦

成功爭取以後唔駛練波

成仟蚊 個盒咁雞

人已換

廣告嚟架？

神秘人真係潮生

定其實佢哋係呢個廣告嘅代言人
如果唔係要植入佢哋都唔會出鏡拍開心速遞

cls

channel

咁無禮貌退人份禮

乒乓波拍都有得賣廣告，好野

屌 真係潮偉令龔燁妒忌

大二女婿又鬥過

小氣根

呢啲廢老真係唔抵幫

反枱 byebye

小學雞咩 廢老根

長知識了

廢老

陪咗你練習咁多日咁樣對人

阿龔即刻失寵

廢老根

呢d死人老豆真係

不過呃人衰先

其實鬥乜咩

又唔係兩個爭一個女

廢老根真係好小氣
有咩義務陪你朝朝練波仲要俾你嫌球技差

就係荒張閪望打晒鑼鼓客串嗰集

三千幾蚊塊拍用黎打滴滴仔

龔仔好慘

子誠

唔搵番3哥米記

屌 個廣告係度

即刻有廣告

又係呢啲咁長氣嘅廣告

tvb fatfat

賣廣告賣到

做好過做人

屌 狂賣寵物藥妝
可以投訴未？

子誠就夠
條女

廣告雜誌

廢老真係好黑人憎
個女都成30歲拍拖仲阻撚住晒

啲花牌遮住晒鉅記

誠哥真有錢

屈臣氏

之前歐陽波比做咗成集，點估到今次米雪3哥出得個幾秒

恆馳

廣告先有對白出

爭寵
同埋根叔明顯有差別待遇 點都要爭啦

廣告好長

個廣告有無咁長

敢問大小姐, 龔燁同送水輝邊個鐘錢貴

痴線 三哥同米雪件衫重要連戲

係咪因為唔係tvb人連唔肯講對白

誠哥都開始奶

真係代言人

學埋《警界線》

呀水30中啦

重同呀妹同一間房
有d地方愛回家又幾貼地

鉅記係咪唔再落廣告

條仔想食波餅 咁搏做乜

產品反映

見到3哥同埋米雪個腦好自然出現咗「藥箱都變成首飾箱」

不如換做飛立同技安

阿水做到咁高級都唔搬出去住

咁串

可能就收皮

入廁所飲啦

龔燁好女婿

阿龔真係同阿水一模一樣
一樣咁照顧老人家

阿龔好細心

呢集個個讀乒乓波都讀得特別字正腔圓，平時個個都lur讀讀到啤波

Warm撚到..

呢個廢老個女婿對佢咁好仲要嫌棄人

公仔運動風褸look

屌你老母唔離口？

邊撚個想同廢老間接接吻？

二女婿好好

講波

美麗終於出現返

阿龔同潮生係咪外賣仔之後再同場

假波

佢根本就可以去條仔屋企住

忠仔旁術？

咩人會讀啤波

乒乓波場個鏡頭係咪特別清

佐治

佳叔件西裝

佐治都係度

三女婿變咗池家人

如果有自己房
屋企人又和諧開心 唔搬出去都理解

但30中冇自己房 又有經濟能力
真係搬出去算正常

有鐘仔

好多

佐治入咗贅未

佐治係咪以新抱身份嚟幫池家打氣

阿龔一冇戴眼鏡
成個黑眼圈出晒黎
定係眼影黎？

個乒乓波係CG？

個波假嘅

啲波好假

喊

車頭相咁

Venus 既高度

兩家人都好低B

屌 兩邊

鐘仔

阿蟹岩岩起身...

頭先水水差啲走光

其實點解個個叫阿龔全名，但係潮偉就叫潮生

又幾好笑

兩邊都矛=公平

大家揀潮生定龔燁？

阿孝

冇走到光放心

我金晴火眼睇住

好撚噁心 宜家又最佳拍檔

可惜佐治唔知May嘅存在

工仔真係好正

性格差唔多
但潮生有錢好多

鍾仔好正

點解咁講

佐治淨係著裇衫真係好正

阿龔戴眼鏡做運動好正

同意

潮生太膠

個cam man 好識拍野

上黎食飯仲洗唔洗比錢

完全唔會影響到阿龔啦
懷山紀子反而有機

老納認同

頂你潮生

拍檔還拍檔
錢銀要分明

兩個都係扮唔舒服

佐治今集作用係咪戥腳

次次都寫到廢老根做既野係正確咁

潮生

熊家男人嘅浪漫

打兵乓波真係會上引
有段時間覺得屋企有張枱就正

破紀錄超長演員名單

雌雄大...

屁股

今集上半部係…廣告雜誌！

照出演員 list, & 好多客人

呀龔好乖

今集幾正

全部都係廣告演員

根本反中亂港個位就係愛回家編劇
傳播好多錯既意義比小朋友
短人同安妮坦咁賤都重有咁好未來

有西

今集好似做左好耐咁

又黎子誠

廢老根咁衰格都有兩個咁好嘅女婿真係無天理
送出去嘅禮都退返，餐枱係咁畀說話人聽
成集所有人都就住晒根叔，根叔咁衰格都無後果，仲要贏埋畀佢咁得戚
今集見到兩個女婿難得無鬥坐埋一枱傾計好正 希望下次兩個女婿真係一齊合作教訓個廢老根

到底間藥妝係咩事
搵三哥佢地客串但淨係笑兩分鐘連一句對白都冇
仲要今日完全唔關事嘅劇情夾硬攝個剪綵落去

如果潮生知道係龔燁搞到佢冇得叫外賣
還掂潮生同龔燁都識曹總
搵曹總做潮龔架兩好過兩個女婿永遠圍住廢老轉

認真仆街
龔燁對廢老噓寒問暖 廢老就反面唔認人
最尾見到龔燁仲要第一時間嫌對方屎波唔想一齊打
贏咗淨係識對住池家認屎認屁 之前咁對龔燁道歉都冇聲
真係世紀大仆街

一直都唔鍾意廢老根

建議蓮輝致敬陳木勝第一套自編自導的電影衝鋒隊怒火街頭, 仲可以搵陳展鵬客串(佢第一套電影)

首先重溫下輝Dee(天若有情係陳木勝第一套導演電影)

大小姐, 你當依度遊樂場牙?
Shut up!!

Peter挑大小姐: XXX係客觀咁形容龍家狀況, 一D都唔覺得侮辱上司

重頭戲: 送水輝在列堤頓道條樓梯爆曬D蒸餾水, 擋住雷公同大陳手下的攻勢, 掩護大龍生撤退
大陳: 我部Rolls Royce需要支援

咪就係誠哥落廣告
嚴格講三哥嗰啲唔算客串啦 只係拍咗段廣告
其實同之前講講下對白啪supplement係一樣
套劇啲廣告好多都係咁格硬
不過今集段嘢長啲 拍到懶盛大咁

啤啤佢地都冇出場, 極嚴重差評

之前幾集日日提住新舖開幕都幾煩

講到三哥同米雪姐好似會客串咁款。。。

植入式廣告囉 唔係你以為係咩

今集攪咩鬼寫到賤精咁卑微,之前面面俱圓係人都冧得掂,而家送上門買埋塊拍氹人都要被嫌棄,仲要連潮生睇到都覺得佢可憐...

熊家人係佢剋星嚟

之前仲講到要高收視過歐陽波比困集以為有咩戲份 點知一句對白都冇

George 同美麗

老婆同妹妹好多時變frd

落燁歸根

乒乓波大賽好睇過之前嘅女排大賽多多聲

佐治撳住膊頭,
係咪美麗重得濟

邊有可能，邊有大賽feel

無論集數，場面陣容，致敬經典，客串卡士，cls程度，專門拍的片尾，男/女色的賣弄，女排都係完全壓倒性

但我覺得女排嗰兩集爛尾喎，出預告嗰陣好期待，但拍到出嚟冇嗰種勁好睇嘅感覺。

女排上下集以為會好多比賽場口，點知最後真正打波得半節體育戲黎講，無論劇情定打波場面，籃球賽一定係最正

諗起好耐之前帶個小朋友去社區中心玩氣墊球機，電視播緊爆旋陀螺，跟住我話或者過多幾年日本會出套用氣墊球機決勝負拯救世界的動畫

飛立同技安再發個原創的童夢都唔錯

今日有event咩？龔燁對鞋好勁

On9

3G

冇咗3風可唔可以推番3G

熊家池家爭奪佐治

Bonnie雖然努力賣肉，但後面塊布景板有埋大四喜都未有佢

不如龔水婚禮d禮金用超級無敵乒乓波講價

【開心速遞】期望送水輝大小姐感情有新衝擊 許家傑盼《反黑路人甲》後再演喜劇
《愛•回家之開心速遞》今日（8月25日）在TVB電視城舉行記招，劉丹、單立文、滕麗名、湯盈盈、呂慧儀、蘇韻姿、林淑敏、許家傑、袁文傑、張景淳、周嘉洛、羅樂林、歐瑞偉、李偉健、鄭世豪、林凱恩、阮政峰等《開心速遞》演員出席。

近日《開心速遞》劇中CP爆發分手潮，問到許家傑可擔心「送水輝」跟「大小姐」分手，他說若真的話都不錯，因為有點情海翻波也是好事，也可令劇情有點不一樣，但表示這些就交給編劇處理了。

由於劇中「大小姐」回歸接龍公司，許家傑接受TOPick訪問直言，二人近期的對手戲減少了：「希望之後多一點，跟大小姐合作是愉快經歷，當中學到不少東西，大家會好有多交流，一個好對手會令自己有所提升，懂得跟對手培養出默契。」

此外，許家傑在《反黑路人甲》演O記警司表現不俗，而他希望將來可演多一些喜劇：「我好欣賞張振朗及王浩信，見到他們充滿火花，希望將來可以做一個喜劇演員。」

對於《機場特警》及《反黑路人甲》內身型比較瘦，由於拍攝時同時要拍《開心速遞》，每天只睡數小時，太辛苦下清減不少，但敬業的他零抱怨：「一直有工開是好開心，拍處境劇外又可演正劇，很感恩有這些機會，亦可以讓觀眾看到我另一面。」

談及今日為七夕中國情人節，許家傑謂會跟女友食飯慶祝。

自己老公自己救
徐樂思編劇

3太

雷公肯賣咩

正 炎娟

8仟 值 9佰 弱智架咩

農作蜜
整容失敗樣

三太其實都算幾好

咁有錢部手機都咁舊

退休會FF自己掃地

幅畫

高小姐 咁正 都無感情線

嘩對腳

幾時影

高小姐好正

賠高小姐

阿叔講嘢好抵死

昌叔偷笑

嘩 賠高小姐

咁唔係應該請個個保安咩...

同根叔有過

好撚想慢出慢入大大力抽插佢再中出

高小姐好淫又大波
milf

如果陳師奶俾人搞，你阿哥未頭號嫌疑人囉

做得好

劫財唔劫色

朱古力金幣

高小姐30中
有冇巴打想埋單

我想埋

你願唔願意做我女朋友呀哈

又3太
黎呢度做乜春...

即刻令佢懷孕

美金 tvb深黃

d女人剩係識得大嗌...

威哥睇英文書

有冇ig?

快啲踢走隻農作物

應該用人仔

Terry 搞佢個妹 得唔得

得一袋錢點復國

????

玩男人

玩雷公

KFC手足之前放過
咩123

威仔呢排都冇玩女人

係都賣左個妹套現啦

中女來講

高小姐
呀水

大家點簡

我

當根叔死？

根叔唔算啦

高小姐for sure
milf

根叔有陳師奶

應該係tree gun 自己畫的

雷公終於返地雷，之前日日留喺接龍

好似係之前某集

高小姐真係領先

Anita忽然姣風少？？

淫婦Jenny 無得做了

比錢佢地入股？

免費

匯豐苦主

竟然出街坊

大龍生做埋啲小學雞嘢

風少一入尋寶圖
第一日已經姣風少

訓緊覺

咁少股份 都可以出席

地陷集團？

熊呀…洪

就係虧緊先抵買

一股都得既
睇下夠唔夠厚面皮咁

大四喜上過電視喎

Hktvmall

陳師奶

苦主大聯盟

姓洪...唔係熊咩？

股價插水
然後掃貨

咁樣就叫做復國

淫根

大四喜

好垃圾

摺埋你間接龍

譚道德搞到你個女錫Max隻腳，你都唔識？

Vivian 好能柒

係呀，之前財經台有post幫手去搞去股東會食嘢，結果間公司即刻縮沙，有人開post找個搞手悔氣。

啫係之後仲會有農作蜜

街外會買到地雷集團幾多股份

復國基金

Vivian 冇對白

有冇人留意到記者會有個短裙女記者好撚正

小輪公司？
拆散晒勁多人join

光復接龍 時代革命

三太搬埋去啦，同陳師奶大戰

有呀

嘩佢個鼻係咪假架?

即有

即刻有

vivian 係呢5個入面現實最有貨

條女現實就真係教返三太做戲

Vivian應該係成個劇組最有錢嗰個

有咁既老婆一定好好玩

玉女派掌門

一袋錢真係濕濕碎 大龍生本身都有本錢去買幾手股票玩雷公

icy

分個有錢呀伯幾十億

佢老公有咪得

三太好有喜感

自己google何艷娟啦

泥醉

咁出名做私家雞都唔知

Icy
好期待聽日John和KC鬥法

Mirror你數唔數得哂

之前嫁咗個葡京賭場高層(六十幾歲個隻，個時已經係呢部劇)，之後好快離婚，傳聞有好多贍養費。

John的確有料過KC喎

追住kc d 女黎搞 阿john 都算仆街之最

有幾多個人都唔知

好心既然之前寫左成個二房做醜人，今日就咪鬼寫到Max好似有少少愧疚之心喇
要寫就寫盡啲，Max真係投靠雷公，今日意氣風發咁去地雷股東會
而家呢個又要馬住雷公又要對龍家愧疚嘅Max，同又要溝有錢仔又要鍾意池子孝嘅Venus一樣，都係垃圾

搞埋細龍太添

三太真係好正，啲戲好抵死

諗起都想睇
唔駛搬過去，三太日日借頭借路上去搵威哥已經可以同妹豬開火

原來寵物藥妝係屈人寺廣告

開心速遞 (385)

John平時都係做開黑幫大佬 強姦犯角色

我想問 heily出左愛回家未

heily 做警訊個

不過應該FF

Icy第一次淫feel, 跟左雷公後衫都唔同曬

都廢鳩事理你班打手！
block

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

屌你老母、你睇撚到眼爆眼盲都關人撚事了！唔撚想見到你呢d,死廢柴日日幾個post係咁宣傳套廢撚台、廢鳩劇、全世界屌你老母得一個電視台？得一套電視劇？屌你老母去睇其他好睇更多有營養更多既劇得唔鳩得？咪鳩再回我，我屌你老母臭化！

本來印象係佢老左返去TVB先開始依種戲路，另一po有人提起先記得張國榮套金玉滿堂佢後生時已試過依種戲路

佢反串㗎咋,
唔好屌自己人

好心要屌tvb就出去開po屌啦無人阻你
成日入黎明屌暗串洗吓版以為自己好有影響力，講真而家仲會睇tvb仲會入黎傾嘅都唔會俾你影響到啦，咪再入黎做小丑啦

班人真係批鬥批上腦
佢地係咪覺得咁樣批鬥人啲人就唔會再睇tvb
平時有入嚟都知呢度99% 反送中
琴日先全部一齊咒馬蹄露快啲死
抵制tvb 有好多方法，可以抵制落廣告嘅商家，可以去佢活動踩場，個個人嘅諗法都唔同
咁樣將自己啲思想強加落人地度只會令人反感

(白鳥@LIHKG，2019)

唔係因為酒而簽

越嚟越多嘢放係john間房

全日出去見客

講真愛回家最乞人憎角色
John都算數一數二

有得屌Jenny

屈dee好耐無見

呢pair決鬥唔錯

佢仲幾有心買埋糧比啲動物
啲嘢搬返走果陣，會唔會唔捨得

佢地不自量力 以為屌幾下就做左野 實情對運動無貢獻之餘仲影響埋手足

無間房好閒啫邊到都做得嘢
但claim唔到錢就claim唔到

鬼片

John識移形換影

曹總招天罰完勝依兩隻小學雞

好似講緊香港

兩個堂堂律師來咁樣互鬥真係好低能

3子rip

John好大隻 charm

ice

Icy

平時

同jenny sp都君子

防狼器

正呀

雷公